# CONTENTS

大叔撿到了勇者和魔王  
おっさん、勇者と魔王を拾う  

作者： チョコカレー  



- :closed_book: [README.md](README.md) - 簡介與其他資料
- [格式與譯名整合樣式](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E5%A4%A7%E5%8F%94%E6%92%BF%E5%88%B0%E4%BA%86%E5%8B%87%E8%80%85%E5%92%8C%E9%AD%94%E7%8E%8B.ts) - 如果連結錯誤 請點[這裡](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/)
-  :heart: [EPUB](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/syosetu/%E5%A4%A7%E5%8F%94%E6%92%BF%E5%88%B0%E4%BA%86%E5%8B%87%E8%80%85%E5%92%8C%E9%AD%94%E7%8E%8B.epub) :heart:  ／ [TXT](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/syosetu/out/%E5%A4%A7%E5%8F%94%E6%92%BF%E5%88%B0%E4%BA%86%E5%8B%87%E8%80%85%E5%92%8C%E9%AD%94%E7%8E%8B.out.txt) - 如果連結錯誤 請點[這裡](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/syosetu/syosetu)
- :mega: [https://discord.gg/MnXkpmX](https://discord.gg/MnXkpmX) - 報錯交流群，如果已經加入請點[這裡](https://discordapp.com/channels/467794087769014273/467794088285175809) 或 [Discord](https://discordapp.com/channels/@me)


![導航目錄](https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=150x150&chl=https://gitlab.com/novel-group/txt-source/blob/master/syosetu/大叔撿到了勇者和魔王/導航目錄.md "導航目錄")




## [null](00000_null)

- [１：兩個嬰兒](00000_null/00010_%EF%BC%91%EF%BC%9A%E5%85%A9%E5%80%8B%E5%AC%B0%E5%85%92.txt)
- [２：村での生活](00000_null/00020_%EF%BC%92%EF%BC%9A%E6%9D%91%E3%81%A7%E3%81%AE%E7%94%9F%E6%B4%BB.txt)

